今日四點，就有班人周圍同人，有狗危險，自己決定走唔走

口就講自己決定，但係就係咁有幾多狗黎緊，有幾危險。根本d人係俾你地嚇走嘅。
我屌曬你地老母。
想幫手唔係咁幫架，我屌你老母

同意